#######################################
# Syntax Coloring Map For BMSLib
#######################################

#######################################
# Datatypes (KEYWORD1)
#######################################
BMSLib	KEYWORD1
BMSError	KEYWORD1
BatteryChemistry	KEYWORD1
BMSConfig	KEYWORD1
BatteryStatus	KEYWORD1
BMSAlarmConfig	KEYWORD1

#######################################
# Methods and Functions (KEYWORD2)
#######################################
begin	KEYWORD2
getVersion	KEYWORD2
isOnline	KEYWORD2
getLastError	KEYWORD2
readVoltage	KEYWORD2
readCurrent	KEYWORD2
readCapacity	KEYWORD2
readTemperature	KEYWORD2
readFullChargeCapacity	KEYWORD2
readRemainingCapacity	KEYWORD2
readSoC	KEYWORD2
readSoH	KEYWORD2
readCycleCount	KEYWORD2
readDesignCapacity	KEYWORD2
readSafetyStatus	KEYWORD2
readVoltage_inVolts	KEYWORD2
readCurrent_inAmps	KEYWORD2
readCapacity_inAmpHours	KEYWORD2
readTemperature_inCelsius	KEYWORD2
readFullChargeCapacity_inAmpHours	KEYWORD2
readRemainingCapacity_inAmpHours	KEYWORD2
readSoC_inPercentage	KEYWORD2
readSoH_inPercentage	KEYWORD2
enterConfigMode	KEYWORD2
exitConfigMode	KEYWORD2
calibrateVoltage	KEYWORD2
calibrateCurrent	KEYWORD2
calibrateTemperature	KEYWORD2
setBatteryChemistry	KEYWORD2
getBatteryChemistry	KEYWORD2
isOverVoltage	KEYWORD2
isUnderVoltage	KEYWORD2
isOverCurrent	KEYWORD2
isOverTemperature	KEYWORD2
factoryReset	KEYWORD2
sleep	KEYWORD2
wake	KEYWORD2
resetWatchdog	KEYWORD2
getAverageTimeToEmpty	KEYWORD2
getAverageTimeToFull	KEYWORD2
getAvailableEnergy	KEYWORD2
getAvailablePower	KEYWORD2
getMaxError	KEYWORD2
getChargeVoltage	KEYWORD2
getChargeCurrent	KEYWORD2
setChargeVoltage	KEYWORD2
setChargeCurrent	KEYWORD2
getAvailableEnergy_inWh	KEYWORD2
getAvailablePower_inW	KEYWORD2
getChargeVoltage_inVolts	KEYWORD2
getChargeCurrent_inAmps	KEYWORD2
getBatteryStatus	KEYWORD2
setConfiguration	KEYWORD2
getConfiguration	KEYWORD2
setAlarmConfig	KEYWORD2
getAlarmConfig	KEYWORD2
getAlarmStatus	KEYWORD2
clearAlarms	KEYWORD2
isOverVoltageAlarm	KEYWORD2
isUnderVoltageAlarm	KEYWORD2
isOverCurrentAlarm	KEYWORD2
isOverTemperatureAlarm	KEYWORD2
isUnderTemperatureAlarm	KEYWORD2
isLowSoCAlarm	KEYWORD2
isDischargingAlarm	KEYWORD2
isChargingAlarm	KEYWORD2
setLowSoCAlarm	KEYWORD2
setHighTemperatureAlarm	KEYWORD2
setLowTemperatureAlarm	KEYWORD2
setLowVoltageAlarm	KEYWORD2
setHighVoltageAlarm	KEYWORD2
setCurrentAlarm	KEYWORD2
validateValue	KEYWORD2
validateTemperature	KEYWORD2
validateVoltage	KEYWORD2
validateCurrent	KEYWORD2
validateChargeVoltage	KEYWORD2
validateChargeCurrent	KEYWORD2

#######################################
# Constants (LITERAL1)
#######################################
BMSLIB_VERSION_MAJOR	LITERAL1
BMSLIB_VERSION_MINOR	LITERAL1
BMSLIB_VERSION_PATCH	LITERAL1
BMS_I2C_ADDRESS	LITERAL1
BMS_DEVICE_ID	LITERAL1
BMS_CONFIG_MODE_ENTER	LITERAL1
BMS_CONFIG_MODE_EXIT	LITERAL1
BMS_SLEEP_COMMAND	LITERAL1
BMS_WAKE_COMMAND	LITERAL1
BMS_WATCHDOG_RESET	LITERAL1
BMS_FACTORY_RESET	LITERAL1
BMS_SAFETY_OV_MASK	LITERAL1
BMS_SAFETY_UV_MASK	LITERAL1
BMS_SAFETY_OC_MASK	LITERAL1
BMS_SAFETY_OT_MASK	LITERAL1
BMS_ALARM_OV	LITERAL1
BMS_ALARM_UV	LITERAL1
BMS_ALARM_OC	LITERAL1
BMS_ALARM_OT	LITERAL1
BMS_ALARM_UT	LITERAL1
BMS_ALARM_SOC_LOW	LITERAL1
BMS_ALARM_DISCHG	LITERAL1
BMS_ALARM_CHG	LITERAL1

#######################################
# Error States (LITERAL1)
#######################################
NONE	LITERAL1
COMMUNICATION_ERROR	LITERAL1
INVALID_STATE	LITERAL1
CALIBRATION_ERROR	LITERAL1
TIMEOUT_ERROR	LITERAL1
PARAMETER_ERROR	LITERAL1
INITIALIZATION_ERROR	LITERAL1
CONFIGURATION_ERROR	LITERAL1

#######################################
# Battery Chemistry Types (LITERAL1)
#######################################
LIION	LITERAL1
LIPO	LITERAL1
LIFEP04	LITERAL1